THE IDOLM@STER綜合討論區[57] Do you know Venus

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 將你既人格賤賣俾唯巴

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

恭喜MLTD事前登錄已突破100萬

繼續深潛準備睇波

Lm

你今晚可以留返係差館訓

○○をする声優さんbot
@do_seiyu
「石川県観光PRマスコットキャラクターである『ひゃくまんさん』の背中に書かれている漢字三文字はなんでしょう？」ってクイズに「洲崎綾？」って答える石川県出身洲崎綾さん

don't know

華哥

想睇

我都想呀呀呀呀

Cu力

LM

等DAY2 包膠

新手LM

笑左

同舊年神户場完咗食燒肉無分別

美波ペロペロ

聽日佢都唔知開唔開到舖做生意

聽日攞隻浴衣美柑同ありす

新人lm

btw新人劉明

巴打有無填表

手機填唔倒

新手留名

，

偽p

話說最近好似唔見偽P再講mio...唔通真係放棄左

if 大橋彩香巴打=llc
then rip 大橋彩香巴打

絕對係

新人留明
請問聽日轉pool會60石中嗎？

會

中R

BTW LM

回歸左粒粒懷抱

永遠懷念

咁我套碟又要搵過第二個接手啦

本身都唔係 何來放棄？

Molamola

慘...

P埋佢個份咪得

得4200石
仲未夠兩次十連

放棄
拎到銀杯就

搵偽P經理人雜巴問下佢係咪引退

唔關我事好耐

未fc揮手區

無諗住FC呢次event揮手

唔好放棄
你拎到金盃㗎

用奏+卵用先fc到

有無人G持我轟

扶他部宣布改為4人組合

好耶!!

偽P轉移左去我到

現充

一巴啲p圖真係好正同埋好快手...

唉...

最常斷除左頭尾掃
就係中間連續2次既3連點,而個到莉嘉係cover唔到

偽P永別

妓咁樣入一粒

拗住柴留名

保重

點解個QnA仲有我個名?

喱個問題應該係我同容巴問

溝通方式黎
見慣

DLLM張SR明明有都要load

LOAD一陣>白信封>重覆SR

最多以後唔蝦偽p

我愛Mio

回不去了
我地歡送偽P吧

偽P學左動畫入面黑化左想人去搵佢

發生咩事
我係咪miss左啲咩

伊巴改名擺脫左mioP嘅枷鎖，獲得新生了

以後唔反爺爺啦

我廠

恭喜阿記

其實上半場阿記個勢真係勁到痴左

我以為睇緊巴塞
不過阿記係值得贏，2:1算少

冇運
明明好多機會

永續雲加

無運不打緊
人地都無始終打少個都幾大影響,點都好Enjoy this moment

屌 不如話垃圾車變返mou9帶個陣咁 馬迪今場踢得on99

尋日聽到笑左

瞓醒見到爺爺又贏保溫杯

做咩唔見左偽jk既？

uccucc

u慘啲。。。llc

( Show blocked user - 妃宮千早 )

巴打你有無填表？

2:1

阿仔你信雲雲等錢洗？

我尋晚訓左姐

歡迎回來

某森report

大坪社長ダイジェスト

おかし屋さん石川披露、奏王子登場
かな子姫の手の甲にキス

食べたのは石川県内どこかのケーキ屋特注のレモンタルト

Sweet Witches' Night フルver初披露

最後の挨拶、社長の声にノイズ発生
社長「まさか小梅！？」

未央bb

石川公演DAY1 クイズコーナーのかなでりか

把扇5分鐘完賣

仆街兩日都買唔到T

你幾點排

福岡路上有我有你

開排半個鐘就無哂...但明明有事前架喎

8點到

想買5樣野有4樣賣晒，早知係酒店瞓算

其實去到幾大規模bandai先認你係media會比你入
淨係知香港啲展你有個網都基本上得

我淨買t(同幫人買),點知佢乜 size 都冇

睇怕我都兇多吉少...我仲要買最多人買既M size

L同XL斷先

竟然？我睇返個size表似男裝size黎...應該M最快斷碼架嘛

毒L的身型較⋯⋯⋯

利申著XL

18x巨巨

排緊隊既時候順便禁埋lalabit買左福岡見件衫同毛巾先

我只係肥咋

你唔信可以問一巴高巴等人

去大阪場既巴打，想買t可能真係要始發

啲人都事前曬

求集氣

其實你地成日講ありす 我都未知係咩

G持

一陣就復刻
好驚

個人選復刻地獄，有跳軌的衝動

LOLI 平均型 補血 不了

復刻？點知㗎？有講㗎咩

是羈絆喔

係愛呀哈利

係神既感召唷

會盡快all in

係（綠）天使的呼喚喔

講還講唔好…

瞓咗無睇 睇返highlight 我轟入完一粒即俾雲爺爺入多粒 真係大快人心

想知個紅牌咩事

last day一首event歌未打過都有20000位

陳豪插水兩黃一紅

我貼這圖都要自損一千㗎

插水囉

20萬位定2萬位呀...

二十萬
起身起身sor

ME諗緊搏唔搏二萬內

cls兩舊水

Gogogo

毛巾 屌 唔記得左
係咪有巴打大阪會排物販 ..............................

等陣抽唔抽好呢

抽

連10000分都未到

但係雜巴唔是LLC

邊個話抽就係

抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽

等陣有邊個抽

唔是LLC
咁為乜而抽

你錢多

今個月冇月限仲好
可以儲多一個月等FES

All In今個月月限

所有LLC都要受到懲罰

日本m碼好似細過香港
我次次都係買大一個碼穩陣
大件左最多唔好睇,細件著都難

雜巴唔洗受罰
天使巴用夏樹做掩護
第一個要罰佢

有援力(妹) 花守BB 愛梨 抽唔抽聖人惠好

佢已經有ありす啦

我香港買開M碼 日本全部買L

係香港是M 到日本就係巨

咁要罰得更重

ありすちゃんはいいぞ

Se7en

將舊錢入落信封再寄去郵局都冇咁貴

快啲轉pool啦

蠢有咩問題

件場teeL碼個頸圍岩岩fit,但下擺長到當裙咁著

去美國就係買S

幾可愛呀

咪係
賣蠢幾好呀

抽，我陣間都抽

我著U記都要M碼...

好瘦

るる

諗諗下都係留返co deep(如有)算

愛梨事件再現
復刻pool 新pool 連續

著U記M碼咁買返M碼就岩

U記好似係跟日本size

史上最大愛梨P殘害事件

考慮緊抽2pack試水溫

我有用U記個碼度過，5th tee都係大U記M碼少少少少

愛梨P都係2期
LLC 到而家都仲殘害緊

又出黎雜巴人...

fes仁奈同恆常ありす快來殘害我

一槍打死我啦

ARE YOU READY!!

幾pack？

有幸子

嘩

正

乜水黎架

CG既性騒擾之王

喜歡「登山」的愛海師匠

不要問，只要扭，扭到幸子先停手
卯月俾我

大家準備好接ありすちゃん回家了嗎？

不了

其實6月好大機會出恆常
[black]燈左幾個月了[/black]

你忍心機內的幸子被打包送回公司嗎

恆常可以超得，但限定就

你忍心機內的幸子被腹＿＿嗎

諗緊正身定分身抽好

ＷＨＹ ＮＯＴ ＢＯＴＨ

。。。

81000pt夠唔夠入2000內呢
唔會有痴線佬玩最後衝剌掛

萬事俱備

只欠抽中

立FLAG

等這個ＰＯＯＬ結束後，我便要回故鄉和ありす結婚

你咁樣諗既話
夏樹會黎懲罰你

又立flag
雖然你歐

CV桑島法子

如果入面一個都冇呢

其實想要夏樹多d

去amazon散買好過喇

我信愛…同樣信得不到愛

+1，想要夏樹多啲

敗者復活戰的選手準備入閘

瞄撚準備

由我最愛聲優配的ありす...
...
...
...
..
.

(已＿的聲音）

填充完畢

各位請留低SSA的資金

要買抽嘅都買咗

飛都要錢架

復刻

白信封

係喎原來仲有限幸子

試內溫兩下白
繼續儲石

一抽中ありす

R

留左，所以唔抽

下年再見啦夏樹

某會然molamola

60抽

我有預感雜巴就黎出黎雜巴我地

限幸子大量跌落中

單抽藍信封SR
一次十連藍信封 SR
等陣玩2pack算數

恭喜

6次10抽同60抽有咩分別

同60石抽咪有

Skip

恭喜

已報驚

2個白雪雪既白信封

自稱：カワイ

用哂3張10抽劵都冇,算數

全彈發射

0ＳＳＲ

抽幸子！抽幸子！抽幸子！

除超得外好耐冇見過ssr了
多謝CY多謝各位多謝FBI

係喎,我有3張10抽劵

追
抽埋

補多２ＰＡＣＫ

仲有恆常deepありす同放髮夏樹同放髮智絵里，不了

個ＰＯＯＬ有delay

本多終勝

叫我？
儲夠彈藥

要再追嗎？

210抽2SSR

今晩先追撃

今次張SR幸子會同你行街，特訓後仲會叫你變態喔

差啲啲就中㗎啦

你已經成功左一半

2pack
多謝咁多位前後個幾月幫我集氣

喱度好多魔鬼
雜巴一定最多2pack

恭喜紅巴脫非

咪又係中

等夏樹+1

夏樹係咪得一張SSR？

喂喂喂，FBI嗎？

是

係

你唔無係志在必得咩

唔是LLC
主力留月限

呢張?

Yes

係，今次呢張

PA隊無位放

大天使巴如果智絵里3.0係長直版
你會預幾多

無界限

全力（大約45packs)

知唔知點解人要有2粒腎

傾家蕩產

大阪仲未寄

夠了 夠了

30K月薪

相信你同智絵里的絆與愛，1pack會中

偽p的新目標係幸子

人黎同我mark低

我試過30packs杏之後我只相信錢才可以解決問題

係隔離post已attack緊幸子會員

我對莉嘉巴愛無限大 所以1抽中
係時候考驗下天使巴

中地圖炮
我都係走先

是越真愛越難抽嗎(加蓮經驗)

爭幸子抽唔抽好

比雜巴雜巴

Sr唔難，抽

不愧為QnA長註成員雜巴

等睇我一抽

參考頭先60抽2張

恭喜
等戰報

參考210抽9張

SR好易

幸子限新嘢嚟？

課爆左張卡

茄子

所以唔可以被ちひろ知道你擔當是誰⋯⋯⋯

係對面笑到傻左

我大愛

仲可以信用卡課咩

佐藤亜美菜のアミメン！‏ @amimen_agqr 5秒5秒前
その他
佐藤亜美菜のアミメン！さんがスターライトステージをリツイートしました
イチゴソフトが溶けるまえに、是非迎えに行ってあげてください☺️byあみな

唔好咁啦公主....

可以
課到就爆

Q：點樣先抽到SSR?
A : 將你既人格賤賣俾唯巴

dd即係邊個都唔會抽中

馬上轉profile做難波

你望下個box再講

將啲魔法卡入落人地度抽

jcb可以

大橋巴唔係話ios轉地區大法失效了嗎？

2pack 0SSR

安野

本日シンデレラガールズ5thツアー石川公演初日にご来城くださったみなさま(LVもですよ！)
誠にありがとうございました&おつかれ様でした❀
今日は楽しかっただけじゃなくて…みんなの眩しさを再確認できた、凄く大きな１日でした。本当に尊敬してる。みんなで明日も輝こう！
.❀きよの❀.

jcb係「日本」(區碼)信用卡

直接入落日本ac到課

今日入場冇check名

都係主力抽月限算

會唔會官方正皮引伏

你見唔見到今日一樣嘅結果

co deep如果開陶藝家就真係唔知衝唔衝好

衝硬

Co deep點都會抽嘅

今日非洲 之後一定歐洲

好似未試過未有聲既出限
涼同眼鏡暫時睇高一線

分身中左紗枝
正身中左薰 兩夏樹 蘑菇

超PA

廢天使好睇

緒方智繪里(大惡魔)

貧乳最棒最waifuable

最鐘意大西

Pa P(確定)

笨蛋惡魔(大__美)

最鍾意白毛

好想快D到31號
了左件心事

問題兒童

Princess們辛苦了⋯⋯今天還要加油啊！

【#活動報導】西武歌王子Live入場大混亂 全員實名制疑營運對應不足 開演時場外滯留歌迷過萬

於昨天開始連續兩天在MetLife Dome（原名為「西武Dome」）舉行的《歌之王子殿下》Live－「うたの プリンスさまっ マジLOVELIVE 6th STAGE」，懷疑因營運安排混亂令大量歌迷至開演時仍未能入場，過萬人聞歌聲在場外哭號！為了趕及進場，歌迷拔足狂奔也險釀意外（幸好全日並無大意外）！究竟昨天發生甚麼事，我們在網上搜集了多方的證言與及身在現場的朋友分享，為大家分析事件！

閱讀全文：

－
AFC動漫音樂同好會

AniSong Headline

貴圏眞亂(物理)

法國妹

BU見到幸子tee

mk
去大學event

BU

開心share
希望大家都抽中

四pack
我認命

等月限

好彩我鍾意姐姐

夏樹

一個就畢業嘅稱jk為姐姐

誰說原來都來開演咗一粒鐘

升完

明明成年就叫啲未成年做姐姐，唔怪之得...

オーロラ色した 季節の中で
どんな軌跡を 描こう？
Jet to the Future！！

冇分A B C D E ?

淨數字
就咁睇我gg

投降啦

等恆常

姐姐係抽ありす？

karagea＠FFF2017 (@karageaz):

ミリオン現場
👧🎤
───────────────────────
👮👮👮👮👮😭😎😎😎👮👮👮👮👮
👮😡👮👮👮👮😭👮👮👮👮😡🌪️😡
😡🐯😡🌪️😡👮👮🌪️👮👮👮😆🇺🇸👮
👮😡👮😡👮😭👮👮😡👮🌪️👮👮👮
👮🇨🇳🇨🇳👮👮🇰🇷👮😡🐯😡👮👮🇭🇰👮
👮👮👮😭👮👮👮😡🍺😡👮👮👮👮

解說希望

diu.............

？

呢句應該係我講

老虎應該係指yetiger 龍卷風應該係UOぐるぐる
啤酒估唔到

又唔係我抽

又分到國藉喎

食花生

大約係咁

求其
有得現地已經好開心

大橋巨巨有冇用過
?

4th 係山頂睇頭頂同後背
今次想望到樣

冇 我支電UO 都係買返KB

但我記得有隻係好能光 成支J咁

屌好撚嬲

唔係wo 呢隻我記得好多人都有用 我記得都ok

見到張貼紙就記得

準備配眼鏡

笑左
如果有大閃光極level就買了

咩係電UO

btw 福岡

福岡

一巴

容巴連一巴都

又抽個唔識嘅

[url]アイドルマスター シンデレラガールズ カプセルラバーマスコット ［2.輿水幸子］(単品)

用平時棍一樣不過單色orange特化

腳

成打都唔識嘅

姐姐大人

唔好咁妃宮啦..

乜水

森久保のの

miosachikomikuАнастасияP

もりくぽ唔想出黎，眼含淚光掙扎想掙脫幸子隻手返入去

橙

躱係部機到
都被你捉出黎

入廁所開4倍死左

pixivid=5143532

睇完@jam d idol call好撚黑人憎

唯一感動既係企左係第6排睇hassy

まい先輩お誕生日おめでとうございまーす🎉🎊🎂🎉💕🤗
まい先輩にとって素敵な一年になりますように👏✨
奈緒不愧係加蓮既好CP

d痴線佬開始爆seed

uccu

試過啦

memories

4thのBD映像かな

!!!!!

1500開演 1820未完場

睇完跌打又少左3分1pack

必要的，身份緊要

来たか！？

入面ge人有疑似超越師姐妹ge感情

ぶひぃぃぃぃ！

完

1926 シンデレラ5th中央エリア石川公演二日目終了ー。
時間が圧倒的に違う理由はすべてMCによるものですな、最後の挨拶みんな感極まってた。
昨日との違いは王子がなつきちに、一部曲順が変わったくらいで基本となるベースは同じでした。
発表とかも特に無し。

お疲れ様でした

唔係話有證就得？

課啦 唔課就冇架喇

雜巴又出黎害人⋯等我毆返佢入籠先！

課左2隻夏樹同一打幸子

一年一次復刻
抽唔到就要等一年
為左唔好後悔一年
雜巴好心比精神上既支持佢
但係比你話害人

其他人就係鼓勵，而你係雜巴

受到雜巴"鼓勵" 土氣↓100

小屋開個壇先再抽
真係有效！

一日有容巴係度
雜巴就連呼吸都會係hey0人

妃巴：那有💰你xx

然後miop會救你哋

下個月仲有FES 嫁蘭 嫁猫

收到風最後MC 都講左半個鐘

下個月keep住修復荷包

萬9分安唔安全呢

最少都20000啦

9萬分安唔安全呢

平時都成~20分鐘

認真有冇巴打想要果兩隻野
我平放

いきたい

20000分
仰有4500舊野，已經唔想打

個event完啦好嗎

agggg

清哂
之後放置

完左live發現仲有 event打既感覺好奇怪

飛機杯排緊5039,molamola

187xx死線

分7200位
飛機杯8100位

自己打唔到M+,冇計

升完隻蘭子技同potential之後打到最後一場先破到90萬
下晝見條40000線越黎越近89萬今次穩袋銅盃仔喇掛

70連，射錯pool
出柚

冇得claim公數?

頭先問左，好彩有

渋x凛巨巨人在石川?

91000pt收工
想有一次活動排1000內都咁難

我都係。。。

91000排幾多

二萬五分
唔想打

3萬

而家990

36000

輕輕鬆鬆

3pack, 莉嘉，又要下年見

恭喜迎幸子返事務所

各位活動辛苦了

今次衝左成日咁滯都上唔到9萬，二千位危機

最後一次4倍誤選M+

呢個分...低空飛過

最後一次更新 2000位係83000左右

連m都未fc就完揮手

モーレツ★世直しギルティ ! 05/28 20:47
2千位：83431 (+1281)
1万位：34342 (+331)
2万位：30348 (+231)
6万位：22429 (+214)
12万位：18452 (+524)

最後睇係1900位

飛機盃已袋

本身今朝都係84000pt左右
考慮到有好多痴線佬
即刻打多7000pt

你9萬應該係絕對安全圈裡面
如果仲係8萬4就

個預報仲話過唔到8萬

我想三位數

咁你同我一樣好危

最後一次睇 1034
我已冇希望 你仲有

咁都好難有幾百人LAST15分鐘打到3000分

今次event 咁多日

長到嘔

你仲差fes幸子就齊哂

自稱：カワイイ

原來無填到excel張form

for石川?

唔駛自稱都可愛

腹__

Do you know Venus?

I only know Venus Ark.

我明天才保護返，歡迎修改

去到後面唔想打

填好左

清體都懶

又一個 csl PA P

如果佳村遥巴打無返 語言偽術巴打你就上啦

飛左果幾日完全冇mood打

集物不嬲都係放置

好佩服啲人打event勤力過返工

上咩
小薯咩都唔識

返工都唔洗點出力

諗緊可能出iphone 8,但又怕個mon細左會
好難打

[

放置都有好排名
唔好咁唯巴

Agger

我估自己六萬幾名炸
拎完一張卡冇玩

容巴

隻隻字睇得明 成句睇唔撚明

哦

訓醒冇耐
想問有幾多LLC已被清算

死已爆

已死

不要再說了
雖然目標係夏樹

2pack乜都冇
唔心痛

我卯月P，近視戴眼鏡啦你

睇住朋友60石輕鬆中ありす 哭了一千次

萬能key
I know that feel

我相信月限會戰勝歸來

大家都因為怕被摙死
所以都唔敢提限友紀
你而家同我地講係卯月P

幫我集氣

加油

語言巴
咁等於係fgo post幫神父集氣

你呢段潮文challenge我都算，你仲challenge埋我地大橋巨巨

世界大戰

大橋巨巨一定係專一既卯月P

唔好誤會...因為我睇到KBYD姐...

我覺得啦，太多仇恨會影響同idol既關係
而且主推既美嘉兩張限都有，我可以話無死角

唔洗叫春既人係威啲既，要乜限就乜限，人地抽唔中又可以話係偶像揀人，所以60石單抽就中

世界需要多D你咁既人

高抬貴手，唔好鬧啦，ok?

給我打，把他往死裡打！

積左咁多口德

月尾我可唔可以唔好爆死啊，千尋

我不恨雜巴，雜巴卻自招仇恨(值)

另外請問有orange sapphire嗎？

對唔住CFU!

講下啫，無咁多仇恨既，你幾時見過我咒雜巴唯巴爆死 雜巴好似咒過一次

無

去緊ifc, 唔好阻我

我係想同大家一齊去甲子園架
去唔到我都會祝福你地既

祝福我啦

提起神父fgo，我自己要練技既話，剩係堆5星都夠我練到下年

為雜巴獻上祝福！

Ex-plosion!!!!!!

賜與雜巴アクア女神的運氣值！

按自己步伐慢慢打，唔駛同人比係隻game優點

格離post班垃圾串柒玩im既人係劇毒

騎士巴你咪又係侍奉部
唔好煽風點火啦乖

唔係,我極度憤怒

收島風佢想煮死神父

呢個祝福好見效
利申：中過

容巴既祝福
我已經收到哂
而家等我同大家分享
容巴喱份祝福
唔洗多謝我

格離post班垃圾叫我入黎call人咋

屌牙 又放我上檯

我無save低，唔記得係咪呢張

紅巴應該印象深刻過我

係呢張

雜巴已經分左比大家
等陣月限大家都會有容巴既祝福

岩 我都覺得好毒 一陣毒到你就唔好

琉璃子係要著褲先show到對剎食長腿

祝福你仲咁雜巴...

將人地俾你既祝福分俾人...

有福同享
咁都比你話

比埋我唔該

世界級

係唔比你

好呀，為Yui巴獻上我既祝福！咻咻咻！

毒左好耐,冇入開黎呢到咋

貴圈真亂

但呢度現充地方 個個都有女

Yes u

駁...駁唔到...

比容巴祝福完
我覺得今次月限玩完

課到中

點會呢，紅巴都中左ありす啦

岩，有咩困難上黎講聲，大家一定G持你繼續課

其實跟褲,跟裙點定?

無啦啦貼小圈子link 重乜鳩

終於搵返抽中目標嘅感覺

下次搵アクア祝福你

其實哥邊啲人係咪都係戇鳩

跟角色屬性

永遠支持兩位大哥

你唔係容巴
我好不安

我自己都唔想去果邊
太多雙重人格難溝通

未就係

不要說「アクア」；試著說「エリス」

之前係某post見到佢地話哥邊啲人係智障

我仲諗係咪腳長度

黑澤唔高腳唔長咪一樣著褲

エリス教徒

次次第一眼就望琉璃子, 之後就留低腳長=跟褲ge印象

＋１

逮捕

倒影好靚仔

以前唔知準則係點
2ND嗰陣金子有希係著褲
3RD就裙
而家睇角色性格都大約估到既

エリス係我女神，汝要愛アクア

偽p又出動

外賣到

卯月唔係用黎供奉

偽P已經係尋日死左
而家喱個只係普通既DD

咁都睇到樣咩

雜種連呼吸都係雜巴緊人

少年，你太年輕了

有外型, 有角度, ip都....

推下推下又剩10頁

你哋句 入咗幾張明信片寫咗係邊
正面定背面
有啲不安

志保同茉莉之爭

呢個鐘數開始有相睇

前後紅筆寫哂

我都想知你地點寫...我聽日先寫

重玩目明篇，魅音真係好乙女好正

あっ立花ですぅ

識貨，動畫我都係鐘意魅音多D

一直魅音第一

即係中左啦

琉璃子同伊達朱里紗都係騙課專員

兩個親生女
一個仲要ガチ勢

琉璃子之前爆死潛左水一排

我心有所屬。。。
唔好搞我。。。

本日のまとめ
・「あいくるしい」を女の子同士の禁断の愛の気持ちで歌ったと言いだす大坪由佳さん
・石川の女神と化した洲崎綾さん
・マント付きで登場したロックの国の王子
・挨拶で咄嗟に言葉が出てこず、「because…何故なら」と英単語帳のようなことを言い始めた種崎敦美さん
・あやっぺ本格的に声優を目指したのは18のときに石川を出てからだけど
そこから養成所に通って、夢を捨てずに教職を諦めてまで養成所に通い社会人としても頑張って、そこから初の石川ライブで、当初は反対していた親を呼んで「今なら頑張ったって言ってもいいよね？」

人嚇人嚇死人之
使唔使寫回郵地址

年輕的帥哥喔

佢又嚟料啦
點解呢個po啲高材生都係咁款

今日好似見到你著件號碼衫喎

btw 如果有人唔記得寫入咗幾張就molamola

twitter見到好多because種崎

....點解咁講

好奇一問點解，唔係收到會拆開數咩(假如收左)

好想係現場

hi
that is me

呸總算衣錦還鄉

恭喜

其實我都唔知
可能驚比人拎走咗啲
或者戴定頭盔費事人哋話咩寄咗幾百張掛
好似係

希望大家可以睇清楚呢個女人真面目

大家終於睇清楚呢個偽P真面目

偽p講緊自己？
佢dd通曬天啦

從來都未dd過囉

eyes 見つめてる いつもいつも あなたのコト

我肥矮毒柒窮樣樣齊

分分鐘偽p開個分身洗底會好過澄清

有咩問題

的冇咩要澄清
miobb永遠都係第一

どんなコトでも 全部全部 知りたくて

你個名個miop呢

Mio聽完果句
再睇下個名
表示被侮辱

收起在心中

幾時開返個正身出黎

以上形容偽p

你們怎能污人清白！producer的事...能算dd麼

sor

唔知點解見到你就想比個

阻人_ _，燒_ _
但呢兩件無喎，咁燒乜嘢

望下自己個box先啦

其實偽p無錯
現實世界基本上無可能一對一

個腦有聲

＊

做咩

唔接受動畫組夾硬整散夏樹同李衣菜仲要推ナナ埋去
梗係李衣菜x夏樹、みくxナナ咁先正

四角關係
左右逢源

梳

因為人類有別於禽畜
結緍前的話還可以叫選擇中，結緍後都要四圍搞的狗公港女就是不顧道德倫理僅憑下半身思考才會為世人所蔑視

藍信封---srムリくぼ
仲差ssr就齊哂ムリくぼ既卡

現代版人禽之別

佢地講緊producer喎...

Sorry 誤會了

チエリ：Producer既職責就係娶idol返屋企...

點解抽唔中，eplus 老母

又多個森久保擔當

今日60石。。。
何もない。。。
ありす

還有明天（好似係）

好想快D到31號

而家至返屋企

望到正身堆Pa好想喊
我係講過無乜Pa idol姐。。。
但都唔洗咁多我呀嘛

正統PaP

PaP又被迫害

PA組我有兩張SSR重覆左三張

見到生存本能同咲いてjewel齊腳好感動

3定4張莉嘉

慘

3張超能力

咁岩見到

決定儲石儲到紗枝復刻，但最慘係紗枝連住飛鳥咁出 live又分兩場

比錢課金

儲石的同時儲埋錢
一個用石一個用錢

我部
至少換張display card先有得玩VR

モモ

拎住花球嘅ありす一定係同我暗示緊啲咩

最後同場加映

DLLM我知錯啦
藍白信封又出重覆ＰＡ

This chance only belongs to me

今日都中左佢

劈死哂埋LLC就岩

冇錯 留番姐姐比我

我ＰＡ重覆果Ｄ可以自己組一隊連後台

ありす「people died if they are killed...」

又想開戰

就算再歐，終究還是會有被ちひろ清算的時候

真‧MIOP

やっぱり石川のステージの時計、宮城の5時から1時間進んで6時になってたな
宮城 5時
石川 6時
大阪 7時
静岡 8時
幕張 9時
福岡 10時
SSA 11時で最終的に12時になってアルテマが発動するんだろうな

磨擦力

mocho

複製人軍圑（ＰＡ）

ちひろ最惡唔係完全唔俾SSR你
係不斷歪炮同中重複

btw而家見親鐘都諗起Cronus

係隔個ＰＯＯＬ先畀返之前你ＡＬＬＩＮ果幾隻

有位巨巨買左好多隻 多到周街派

做左一陣野 返黎就推左幾頁

今日係早見既生日
夜晚會有佢既Live直播，大家有時間既話請睇下

要返工，不了

補返告知Link

G持
但可能要高巨巨貼link提提我地

Mark低了

放心聽晚大把春叫

抽唔到，不了

點抽，關係者only live黎

開間網媒，做大佢

係香港只有content farm可以做得大

G持早見,夜晚再提我地

又黎呢段

早排好似有人po過
但真係每睇一次就練一次腹肌

夜晚七點

睇完早見到dereraji

Between
四人幫之 honoka 生日快樂

噢雪
提提大家

要申嘅好申定

屌唔記得左

我連web都唔記得 差啲lv都miss 埋
好在碌一碌twitter 見到

Lm
頭先用一個鐘刷20000分之後訓著咗

おはようございます
美優唱果句ダメ真係

おはようございます。

千仔 ？

又有巨巨朋友

唔要俾我prpr

るる咩都巨過人

我小薯黎

有冇人今日請咗假
我冇

我都冇
返一日放一日好蠢

成個Po都係巨巨
得雜巴有資格叫小薯

你真係....

你唔係巨巨
你係偽P

幾時教我砌機

早晨

點樣呀巨巨

if(UserID==雜種）
Title<=小薯
else if(UserID==伊波朱夏bb)
Title<=偽P
else
Title<=巨巨

end

IT

唔想返工

唔返，點養人

今日一係肥達
一係悠貴
一係唔出歌

我唔識砌
有紀寧姐識

開個夕美畀你

唔出機會大

こいかぜ呢

又爆post了

Agggg

唔存在既歌永遠都唔存在

天使巴呢

Btw 未諗標題

返一日又放一日

Be your venus

imo 打和啦

before being my Venus, u need to get ssr

你係咪飛行grp其中一個黎 ？

我無入拉谷 但識佢地

咩飛行grp

己經有
放置ＰＬＡＹ中

原來係圈子

仲諗住可以相識

以前仲係LL牙識落

可能我識你 不過呢d小圈子野唔好係到講咁多了

小圈子

我唔係

離地飛行系討伐區

agger

我好親民好貼地架

第一個討伐你

上車！我哋坐輪船啦～

Yes 打L死班飛行系DD

btw我真係今日先填。。。我係咪應該用信封入住？

++

唔好咁雜巴啦

有高巨巨既buff
雜小薯變得超級勇敢

十卜

啊我都唔記得左件事
聽日寄

我依家想打雜巴啊

大家唔好再加推，要爆post了

點呀飛行系

有無啲建議比我哋啲新手？

你同容巴一樣咁雜巴

呢到唔係小圈子啊～

儲多D人品，去神社多多課金

我護照都未整就知我貼地啦

btw

冇人開我開

go

咁你快啲整啦
想見下你都變得容易得多。。。

一直都想你開啦cfu

講緊應募卷？

巨巨挺身而出

整護照降臨香港

講緊中既機率好低

開工

大橋巴：開咗

全部護照都係幼稚園張相
我先係真・貼地

imw 飛去日本睇live容易睇到cfu？

鄉下邊樹

收啦你
雜巴你認真？

我都照寄姐。。。